其實香港人腸胃係咪真係咁差？

正常我去屙一次屎基本上3分鐘內咩都搞定，非常順暢
但點解出到街等商場啲廁所個個都係入邊屙勁耐，5格廁格可以等10分鐘都冇一格用完 真係痴撚線
平時飲多啲水，食多d生果菜啦香港人

屙完hea下囉，好舒服的

我以為你想講個個都話腸胃炎

一係屙唔出，一係係咁屙

啲撚樣喺入面打機食煙

入廁所唔通真係只係痾屎咩

太天真了少年

咪臭係，因為啲撚樣係入面食埋支煙打埋鋪機呢吓其實可能三分鐘柯完，但咁樣計計埋埋咪成個鐘先出嚟囉

做香港人好慘，平時生活已經冇乜空間

係

你腸胃好=大部分人都腸胃好?

商場啲公廁都有心情打機啲人真係好野 坐多一秒都唔想

腸胃唔好兼打機

屙個屎都比你屌

我認我腸胃真係好差，對唔住

我覺得腸胃好既人應該係有一個固定時間就自自然然去廁所,而果個時間應該係屋企而唔會係街外要去公廁既時間

一日去兩次，朝早一起身同黃昏

蛇竇

疴屎都要打仗咁三分鐘就出黎
香港人真係慘 疴屎疴得耐都要俾人小

有人等架大佬 加上三分鐘真係唔快